明天股市大升

【中美角力】美突然宣布暫緩向中國貨品徵關稅

冇撚用

屌你老母，好彩冇撚沽

有朋友買重認沽證仆街

特朗普暴力救市

貨幣操縱國同關稅 邊樣同中國殺傷力大D

做沽就真係春袋都夾爆左

友邦敏感股大升

屌你老味

萬洲做全球豬肉食條水大升